S20Ultra 超級變焦實拍 0.5X 1X 2X 4X 10X 30X 100X

S20Ultra 超級變焦實拍 0.5X 1X 2X 4X 10X 30X 100X

認真問
放到咁大又咁矇 有乜用

s20拍片咁穩定有咩用

Gimmick嘅嘢你識條鐵咩

同11Pro比其實只係追上水平，Apple對於左右搖擺明顯無乜做過處理，可能係覺得要留返攝影師pan鏡玩效果嘅空間。

追上水平笑左 同埋呢你唔好幫Apple兜啦
Apple今年9月應該就會有依個Mode到時你又有咩籍口...
影相方面大師你又有咩見解

pan鏡點會係咁pan
佢無做左右防震就肯定架啦,原因就係無做咁簡單

三叔左右防震唔會pan唔到鏡，正常pan 鏡都係成部電話/相機轉，未見過人左右fing fing下pan鏡
條片睇到頭都暈啦

單反機身都有四/五軸防震
咁一定無空間俾攝影師pan鏡啦

個用處係即使100x係曚 但我影到你影唔到
而你覺得曚 係可以縮返細
100x只係其中一個選擇

先影得到 再講影得好

影到裸女都冇用，放上連登俾人屌硬
「咩年代啊可以影到咁撚朦嘅」

有用，遠距影黑警惡行證據

認真問
56k 都上到網，整到咁快有咩用

人地唔係話放到咁大有咩用wor
放到咁大又矇
所謂100x咪係數碼變焦
講到真係100x
拎56k做例子真係on9

嘩屌咩，唔識剪片就唔好剪啦！
第二條片，佢成條片示範 4K60，但係 ren 條片擺上 YouTube 得 24fps，誤導人哋

DC 年代嘅數碼變蕉又再發威

幾個 channel都講其實可用得4,5x
10x lossless都係吹水
咁就講到完勝真係

Apple 自然好多

撚會ZOOM 咩講真
用咁耐手機影相,
幾時會ZOOM ?

影貓狗，影特寫

lowlight s20 果張重以為玩緊GTA5

Apple又贏 第二張個天明明藍色影到白色 第一張個人同背景融為一體

條友真係唔識架wo 你一下就秒左佢

ching識野